只係9月已經知邊首係2018既神曲會唔會無聊左D

雖然仲有三個月, 但係睇唔到有咩歌可以打敗學貓叫

what dose the cat say?

Dance The Night Away